對唔住咁多位

我知道基道中學人才濟濟呢個事實你地一時間好難接受
試問有邊個學校d老師好似我地咁個個癲list讀mphil
除左某位辣殺教大仔成日搵sen出氣之外

不過sen自己都唔抵幫怪就怪佢老母生左個sen出黎

😗

神既考驗黎

哦

ho ball

教大冷氣

I accept